大個左先明既句子

夫妻床頭打架床尾和

他朝君體也相同

機會留比有機會嘅人

不想放大只想放大被放大

貧窮

明左咩分享下